Création d'une petite appli déployé avec codeigniter et 
représantant un site e-commerce avec STRIPE comme système de de 
paiment en ligne et un crud généré via le grocery crud puis finalement fait
en requete sql classique.

